[理性討論］喺香港揾女友，揾真愛 定 處女 難啲？

要兩者兼備係咪太難

你介唔介外表先，如果唔介意其實大把處女

搵女朋友難啲

係男人就勇敢啲

去外國大把世界

響呢度叫春係唔會有女㗎

唔好太豬

哩條女仲係咪處呢

佢個女一定係

睇你幾歲開始搵

真愛

兩樣都買到